% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

\ProvidesPackage{paquete}

% Idioma español
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}


% Paquetes de elementos matemáticos
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{array}
\usepackage{eurosym} % Utilización del símbolo del euro
\usepackage{fancybox}
\usepackage{float}
\usepackage{blindtext}%rotar caption de imagenes
\usepackage{adjustbox}%rotar caption de imagenes
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[left=2.5cm,top=3.5cm,right=2.5cm,bottom=3.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
% Hyperref es muy importante: añade referencias al documento.
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=azuloscuro,urlcolor=azuloscuro,
  filecolor=azuloscuro, menucolor=azuloscuro, pagecolor=azuloscuro]{hyperref}
\usepackage[ilines]{scrpage2} % Formato de página
\usepackage{supertabular} % Tablas mejoradas
\usepackage{tikz}
\usepackage[dotinlabels]{titletoc}
\usepackage{makeidx} 
\usepackage{xcolor} %json code
\usepackage{listings} %json python code
%\usepackage{minted} %python code
%\usepackage{color} %python